留意到akb.妹妹仔好多都幾高質，希望佢地陸續加入我字地kpop大家庭

支持 好過係日本比d毒能摸手仔

好波

yes
比泡仔迷好過比d死變態架仔搞

隻手成世都洗唔乾淨

yes 48快d收皮plz

呢期泡菜攞晒彩

始終我地kpop領導全世界，黎kpop組團都無可厚非

但睇PD48就知其實好多架妹質素好參差

其實泡妹都係啦，金珉周權恩菲>>>>>>>>>金彩元曹柔理

樓主好波

我又要多幾多個老婆❤呢

果幾個空降臭閪

俾返個位miu好過啦

拎彩元 同曹愛國放埋一齊IS侮辱

大家都是空降 不要分得那麼細

btw 我愛❤曹柔理

兩姊妹密不可分

我愛❤金彩元

你咪又係毒撚

唔好啦掛
好驚比高質日本飯追擊

Momo detected.

仲有邊個妹妹高質

當紅Top已經賣緊肉

男人要新鮮感麻，食開好野都想食下m記

日本妹平均有氣質D

想睇46玩